[有圖慎入][求救]眼下面生咗呢啲瘡 點解決到？😭

生咗呢啲瘡已經好多年
但近年發現愈生愈大
有冇巴絲曾經生過
有冇話查咩藥膏先會謝
好礙眼
係咪要睇皮膚科

脂肪粒

有無叫過雞？

去美容院搞搞佢 記住唔好帶卡呀

唔是叫油脂粒咩？ 定係唔同野黎？

jedq

上網揾過 叫做疣
但好難除
救命啊
咁多粒芝麻係眼下面

洗埋眼都似
真係有用？

真絲
冇得叫雞
Between關事？

有冇邊間衛生乾淨 同食水冇咁深嘅推介？

係咪絲打 對眼

Jedq?

吓？
入咗眼？
點整走佢？

係啊
有冇咩方法啊各位？
或者邊間美容院 手勢好衛生乾淨 價錢又合理嘅推介下？

我有洗面咖
好乾淨 早晚都用洗面膏洗！
冇理由會痴住skin

我有啊 早晚都有喎
冇理由

lm

油脂粒，
眼袋位置唔好用滋潤嘅護膚品，
六個月左右會退，
多啲飲水食生果做運動，
保持乾爽清潔。

會唔會係面霜或眼霜太潤? 吸收唔到

扁平疣
會傳染，而且越黎越多

感謝回答
會試下咁做
但冇揸eye cream 都係咁
Cream都用gel狀

我媽媽以前有
佢話老咗反而冇

但我有啊
咁點解決啊
已經愈生愈多

用gel狀咖我
Eye cream 都冇查開

生疣點解正常？

唔係叫肉芽？

有冇巴打可以將左同右眼拼埋一齊

多清潔，拖得太長時間就 ,刀已開

如果係疣，一定唔會自動消失既
好有錢既去睇皮膚科
無乜錢既話去美容院
完全無錢就當睇唔到

性病黎

脂肪粒黎？
日本有隻藥膚搽，乾左搣走佢，keep 住用好似有啲效
一係你就去做手術

可能俾男友顏射完

Btw 兩種唔同既病黎

Btw 其實我都生過 但係生係面頰

唔係油脂粒咩？
利申唔知疣咩樣

樓主應該扁平疣

Jed

邊度開刀咖你？
可以徹底清除？

知道明白
破財了

性病生上面？
我諗係屋企人傳染到比我
上面講咗我媽媽以前都有

生過 姐係好返？
點醫咖？

我都唔清楚係咪疣
但係嗰啲瘡 好似有粒膿係入邊 細細粒
但上網搵過就係叫疣
睇圖片就同我眼下嘅好似

唔似啊
冇色嘅
不過會凸出嚟

香港有得買嗎？
請問係邊隻藥膏？

好重口味
有瘡都啱

隻眼幾靚
睇醫生把啦

好想同你眼交